如果拜登當選美國總統，中共會點報復香港人？

我真係唔敢想像

台灣人仲驚呀

聽住先

六點半新聞每日直播白衣人鬧市隨機殺人

總加速師行為好難講

台灣人唔驚，打就打
反而係中共一直唔敢打台灣人先煩
打仲好

扣左陸軍，中共軍根本咩都冇

放心，Trump政府會用盡一切辦法連任

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]